有冇人同我一樣 食完野就好快去廁所

特別係食完早餐之後

以前有一排 一起身就去屎 每日都屎幾次 是否太健康

一起身有得去 係健康